大埔呢啲乜撚嘢空氣黎

一落街隻眼就勁唔舒服
好似返撚左大陸

救撚命呀就黎要帶con出街

香港仲用緊PM2.5 >=75 為正常標準。都未超過75，正常冇事嘅。（即刻開air purifier先！）

屋企開空氣清新機都90

扔撚左部機佢啦

都冇撚用 唔係咩

90姐係咩

食煙多人食煙

一定係琴日清明班仆街係到燒衣紙
搞撚臭哂啲空氣
呢啲廢老幾時死

一開果下姐 佢都唔想既

污染指數咁上下既野掛 平時20樓下

咁唔滿意咪搬屋囉